[P牌開post冇人理]請平心靜氣 閂左連登10分鍾諗諗自己做緊乜

今日發生左太多事 我唔詳述啦 主要想講2點
1. 火魔法師做得唔好 但可接受要改善 唔好再講割與唔割 我地跟本冇本錢割
唔好再做埋d同藍絲一樣既低智行為 話佢收左錢 自編自演之類
一來貶低自己人格 二來好容易唔小心帶到風向出黎
連登仲係有太多後生仔心智未夠 認為一味跟落去就係正確

2. 開槍狗2個女 禍不及妻兒 呢句野雖然左膠味濃 但都要依情況去判決
你話搞隻狗老婆 搞隻狗乸 我冇乜意見 本來就各有各做
但兩個細路女 得十令歲 小學都唔知畢業未 冇得揀 乜都冇做過
依家用言語 而且帶性暴力咁去攻擊佢地 始終有人性扼殺既問題
同藍絲攻擊爆眼少女一樣 手段低髒
希望真係好好考慮下 係唔係有需要行呢2條路

有時間做d無聊野 就不如主力打返今日3條主線
1.射殺手無寸鐵示威者
2.使用鐵馬蓄意謀殺
3.校園槍擊

最後希望大家仲記得一句說話 勿而惡小而為之